其實黑警又點 班示威者又有咩分別？

班示威者咪分咗做勇武同和理非 係政府最易搞分化既位